我就咁遞空的利是封比樓下啲保安

會唔會好仆街

應該偷影佢收利是再report 去佢總公司

唔會今日個保安扮晒嘢講早晨

你一走佢就即擦開㗎啦